接唔接受到另一半EQ低

小小事都要嘈你
好易發脾氣
一鬧人就乜都講得出
EQ低 唔會理你感受
起碼每個星期都發一次脾氣

每次發完脾氣都會死狗認錯話會改

衰就EQ低 但其他條件都符合你既擇偶條件。

接受：正評
唔接受：負評

當自己小雲？

係咪處？

弱智咁

分手囉

接受唔到，飛左佢吧啦

港女咪Eq低

你頂得順佢啲脾氣咪繼續一齊
頂唔順你自然大撚把理由分手
問黎做乜鳩 ？

因為一齊左兩年
唔係話分就分
每次都話改 脾氣改極都咁臭
到底脾氣係咪真係會改到

脾氣嘅野唔係話改就改到
除非佢真係經歷咗啲大事或者撞撚哂板 深刻咁反思自己以前嘅行為同態度先叫有機會改善到少少
不過竟然你都話唔係想分就分到即係證明你仲頂得順佢 仲喺到等緊佢為你改變 咁咪繼續落去
不過都係嗰句當你去到某個位你頂唔順嗰陣 你就自動波俾億個理由出黎要分手 唔洗人教